泛民失關鍵否決權

對香港局勢有咩影響？